五支旗干收起晒所有旗

有五個吉位，升咩旗好呢

【尖沙咀實況】五支旗桿

浸會大學學生會會長方仲賢因購買鐳射筆被捕，事件亦繼續發酵，有天文學界組織趁今日為七夕，號召群眾帶備鐳射觀星筆到尖沙咀太空館觀星。

曾經兩次被示威者拆除五星旗的五支旗桿，今日已經早有準備，索性所有旗都收起，令「拆旗手」及「護旗手」都無事可做。

（7:00 PM）

光、復、香、港、logo flag

護旗手喎收埋支旗落廁格咪冇人搞囉

護旗手呢